覺唔覺得天水圍既交通燈係全港至閪？

轉得慢又亂

西鐵轉入天耀個四盞燈

唔明點解要俾濕尻輕鐵優先

屯門人都未出聲

啲車位仲閪

天水圍最閪唔係冇咪錶咩

天一對出天晴個條路 5 6盞基本停一半 cls

等到天荒地老先轉燈

所有有輕鐵既燈位都係on9
屯門元朗都一樣, 只不過元朗輕鐵一條大直路冇咁大影響
屯門都好閪架

但係揸得多 再睇埋周圍行人燈邊盞紅邊盞綠
其實會捉到路 你會講得出20秒內邊到會有輕鐵行過

黑起上黎, 天耀商場出去果個燈位可以玩15分鐘

天水圍南係慘d

11月嘅時候爛撚哂係最爽

問過觀塘未

講燈就天水圍大鑊d
講實際行駛就觀塘，因為塞車

天晴去天盛所需嘅時間
元朗可以去到中環

大埔可以一戰

青山公路轉右入屏山果隻燈差唔多

天水圍入屯門只能靠黨鐵

天水圍點睇都係出/落屯門

一日唔清偉業街兩邊死車同改觀塘道迴旋處設計，一日都會塞車

天水圍仲要無數十字路口，個個都有燈

都唔知點設計

屯門點衰都無天水圍咁離譜
天水圍四大天王你估真係浪得虛名㗎咩

觀塘個迴旋處本身都閪，兩條藍田入+兩條九龍灣入觀塘，迴旋處都係得兩條
本身又多巴士，大車車尾霸哂兩條線冇難度

當平時唔多車，都仲頂到

畫龍點睛係迴旋處之後入觀塘就喺觀塘廣場即刻整個燈位，呢個真係世界級，唔塞都偷笑

再加多個唔知做咩開源道咗次入線，消防局個位又可以入多次線，設計條友個腦一定擺咗喺直出九龍條隧道

住過一排， d 燈唔知做乜下下等幾分鐘

有好幾個十字路口喎